點解改左用戶名但依然係SHOW舊個個名?

因為你冇改到?

改左

入去改帳號資料係SHOW新名,
但出POST同REPLY同PROFILE都係SHOW舊名

改左啦
你而家叫Black_mirror咼

呢個舊名黎...

好想改名

我睇到新名喎

要聰明人先睇到

咁我新名係乜

咁你想改咩名 唔講admin點幫你改

依家要admin先改到？